[11/11 1430] 東涌地鐵A出口開始多人

【光復東涌】

發起團體 : 東涌人Tung Chung Future
發起人 : 王進洋
日期 : 11 / 11 / 2018
時間 : 14 : 30
集合 : 東涌地鐵站 A出口

2018年11月9日，大嶼北警署已接受我們的遊行/集會申請，並會批出不反對通知書。

我們的光復，不會針對遵守秩序的旅客。是次行動，主要舉報黑工導遊，從而打擊「不明來歷旅行團」。我們已對香港政府徹底地失去信任與信心，是時候給這群旅行團來一次公民式拘捕。

#天佑東涌
#世上只有我們是香港人

光復香港由東涌開始

屌你老母 你哋會唔會踼行李箱先 會既我Join

光復咗東涌 佢地咪返去北區？不了

一邊深圳一邊珠海 唔同架喎ching
家陣係東涌承受緊澳門嘅蝗量

自己東涌自己救啦 之前笑上水笑得咁開心 依加咪到你地試下囉

13樓五毛「民國復興」實錄

Lm

唔好俾五毛分化東涌人上水人

五毛廢撚得過你出post:

有乜辦法叫d蝗唔好去東涌，叫佢地死番去上水啦屌，上水先係蝗地盤呀。

咩logic嚟？
兩道都係香港地方嚟㗎屌你重搞分化

五毛民國復興

聽日見！

.

報告
今日成功捉左四團不明來歷嘅人
都多謝東涌警區同事配合我地訴求

明天光復行動
我地會捉埋「一導遊多團」嘅領隊
防止佢地濫用灰色地帶

話笑上水個班分分鐘係五毛搞分化

的確

唔好俾五毛分化東涌人上水人

五毛廢撚得過你出post:

有乜辦法叫d蝗唔好去東涌，叫佢地死番去上水啦屌，上水先係蝗地盤呀。

聽日一定去，有相為證